举报违反《港区国安法》减刑计划2020

❶成功举报1名违反国安法的亲友，可获减刑6个月
→每满3名亲友，可额外减刑6个月
❷成功举报1名违反国安法的连登会员，可获减刑1个月
❸成功举报1名违反国安法的同事或同学，可获减刑2个月
→每满3名同事或同学，可额外减刑6个月

港区国安公署示

欢迎各位连登仔向港区国安公署提出举报，所有资料皆会保密。

Fuck off

有無質分卡

強烈要求連仔請ban呢條友個AC, 好撚煩

惊我地国安部？

冒認中央機構, 可被送中

天滅共產黨
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
香港人 反抗呀

係時候到我地守護番正義女神